請問admin下次更新會唔會有PM功能？

如題